var config = [
/****************************************** 		level 1 ----------- animals 		******************************************/
{level:"1", theme: "વિજ્ઞાન", question: "ઉર્જા નો મુખ્ય સ્ત્રોત કયો છે?", answers: ["ચંદ્ર", "ટયૂબલાઈટ", "સૂર્ય", "વનસ્પતિ" ], correct: 3},
{level:"1", theme: "વિજ્ઞાન", question: "સૂર્ય નો સૌથી નજીક નો ગ્રહ કયો છે?", answers: ["મંગલ", "બુધ", "શુક્ર", "પૃથ્વી"], correct: 2},
{level:"1", theme: "વિજ્ઞાન", question: "પૃથ્વી નો એકમાત્ર ઉપગ્રહ કયો છે?", answers: ["સૂર્ય", "બુધ", "મંગળ", "ચંદ્ર"], correct: 4},
{level:"1", theme: "વિજ્ઞાન", question: "શીતળા રોગની રસી  કોણે શોધી હતી?", answers: ["જોસેફ લીસ્ટર", "એડવર્ડ જેનર", "જ્હોન હન્ટર", "પીટર"], correct: 2},
{level:"1", theme: "વિજ્ઞાન", question: "આયોડીન ની ઉણપ ને કારણે કયો રોગ થાય છે?", answers: ["બેરીબેરી", "સ્કર્વી", "ગોઇટર", "પેલાગ્રા"], correct: 3},
/****************************************** 		level 2 ----------- animals 		******************************************/
{level:"2", theme: "વિજ્ઞાન", question: "વિટામિન ‘સી’ કયા ફળ માંથી સૌથી વધુ મળે છે?", answers: ["કેરી", "કેળા", "આમળા", "હરડે"], correct: 3},
{level:"2", theme: "વિજ્ઞાન", question: "માછલી ના શ્વસન અંગ નું નામ શું છે?", answers: ["ચૂઈ", "ભીંગડા", "ઝાલર", "મીનપક્ષ"], correct: 3},
{level:"2", theme: "વિજ્ઞાન", question: "હોકાયંત્ર ના ઉપયોગ થી શાની માહિતી મળે છે?", answers: ["દિશાઓની", "ઉંડાણની", "ઉષ્ણાની", "કંપનની"], correct: 1},
{level:"2", theme: "વિજ્ઞાન", question: "માનવ શરીર નો મૂળભૂત એકમ કયો છે?", answers: ["રક્ત", "કોષ", "હાડકા", "પાણી"], correct: 2},
{level:"2", theme: "વિજ્ઞાન", question: "માનવ શરીર માં લોહીની શુદ્ધિ કયાં અંગ દ્વારા થાય છે?", answers: ["કિડની", "લીવર", "ફેફસા", "હ્દય"], correct: 1},
/****************************************** 		level 3 ----------- animals 		******************************************/
{level:"3", theme: "વિજ્ઞાન", question: "થર્મોમીટર માં કઈ ધાતુ વપરાય છે?", answers: ["ચાંદી", "સોનુ", "તાંબું", "પારો"], correct: 4},
{level:"3", theme: "વિજ્ઞાન", question: "માનવ શરીર માં હાડકા ઓ કેટલા છે?", answers: ["213", "218", "250", "255"], correct: 1},
{level:"3", theme: "વિજ્ઞાન", question: "પાણીનું ઉત્કલનબિંદુ કેટલું હોય છે?", answers: ["80 C", "100 C", "200 C", "150 C"], correct: 2},
{level:"3", theme: "વિજ્ઞાન", question: "લીંબુ નો રસ ક્યાં પ્રકાર નો પદાર્થ છે?", answers: ["એસિડ", "બેઇઝ", "તટસ્થ", "ક્ષાર"], correct: 1},
{level:"3", theme: "વિજ્ઞાન", question: "તંદુરસ્ત મનુષ્ય ના શરીરનું સામાન્ય તાપમાન કેટલું હોય છે?", answers: ["98.6 C", "37 F", "42 C", "37 C"], correct: 4},
];
